點睇香港人跳樓都要害全家?

真係好撚慘做香港人
連死都要講資格